deep state出手！！！！！！！

想CHINA JOE當選無咁容易！！！！！！！